屌你老母張超雄依條左膠政棍都有咁多撚人撐 連登係泛民論壇黎？

出晒名賣港賊 難民之父 新移民之父
依條老政棍剝削土生土長香港人利益 成班人金魚記憶？
出下口述反逃犯條例 下年就穩定連任又可以剝削你班港豬福利
I love 超雄

死左膠去晒邊

唔洗理

又玩分化
比啲新意啦

含撚啦張超雄 永遠企係抗爭者對面

由佢沉

工黨立法會議員張超雄在本台節目表示，昨日有到機場了解情況，形容情況不幸，認為昨日示威者在機場的表現，是因為面對警方星期日使用的暴力，產生一種以牙還牙的情緒，他強調不會與反修例運動割蓆，但阻礙旅客離開，傷害他人身體是不能接受，做法已偏離運動取回港人自由和法治的原意。

以牙還牙？咁樣指控義士你話唔撚係割席 道德光環比你攞撚晒啦張超雄

阻機場係瞄準政權既一種升級黎 又關以牙還牙咩事
星期日件事只係一個trigger point
內地公安呀 你都識講喇 越權黎香港假扮示威者唔撚捉住佢問個清楚問個明白？
現場邊有人想熔左佢呀大佬？ 以牙還牙一早有人流血啦
知唔咩以牙還牙點解呀張超雄

係有打？咁佢有無造成任何永久性創傷？
依家講既係 以牙還牙既定義係對家琴日有無任何人流血？有無人無左隻眼？有無人比人斬到見骨？
咁樣誹謗法仲話同路人？

比對家造文章比藍絲睇已經唔係第一日既事 你企得出黎做所有野都可以比對家造文章 依家明明係可以將塞機場歸咎返係政府責任個陣 一句道歉就將所以野賴落示威者度
依家示威者好鍾意塞機場？鍾意到當興趣呀？
乜撚野偏離運動？個準則係你張超雄定？依定張超雄你認做大台呀？
如果係有咁嚴重既政治潔癖仲學咩人講抗爭
有邊場抗爭係無人反對？有可以無人反對既方法可以做咩五大訴求既 你話我知 我第一個仆去做

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你